克羅地亞同你有親咩？放水

冰島本身都同你地冇親啊，忽然冰島人

支持清

仲要外圍賽個陣比冰島搶左個首名

冰島班友以為克羅地亞實放水比你

場波個post成班冰島人係咁叫人放水啦屌你

心諗做乜9 同你有親咩

咪係囉，需則出後備，但唔通叫啲球員特登輸咁傷人自尊咩 後備都想踢好啲博表現架

撐緊香港隊我都勉強接受到，冰島同佢地有親咩？對面唔放水就要殺人全家咁

又話WC 假波，自己鍾意果隊就想人放水，雙重標準到

根本冰島就俾人吹大左

大巴大巴摑班放水撚

垃圾死全家既樂觀sir

尋日朝早克2.幾賠率唔敢買
諗返其實點讓都一定贏

樓主幾時bin到冰島狗狗竇都唔敢入

其實冰島真係好撚廢
屌你老母泊大巴 一啲技術都冇

龍門救波點樣不利己

廣大群眾都係冰島球迷
龍門救波成為眾矢之的

唔好咁啦 好多冰島人同冰島20年球迷上緊連登架

講得好